點解仲未出現 查app師,report app師,刷rom師,反組譯師, cryptography師等等實戰角色

唔使拋頭露面上街送頭啦

又有vpn保護

成本低到震都唔出動？